# Профиль

На вкладке «Профиль» отображается следующая информация:

- электронная почта аккаунта;
- версия мобильного приложения;
- кнопки выхода и изменения данных аккаунта;
- переключатель входа по биометрическим данным, если модель телефона поддерживает эту функцию;
- переход к настройкам ограничения доступа по IP;
- переход к управлению сотрудниками;
- переход к обратной связи.

![](./img/image36.jpg)

## Изменение данных аккаунта

Чтобы отредактировать имя и фамилию, адрес электронной почты или часовой
пояс пользователя, нажмите кнопку «Изменить» и внесите необходимые
изменения.

## Вход по биометрическим данным

Чтобы включить или выключить авторизацию по биометрическим данным,
нажмите на переключатель «Использовать биометрические данные» и
следуйте инструкциям на экране (см. раздел «Авторизация»).

## Ограничение доступа по IP

В мобильном приложении можно добавить ограничение доступа по IP. После
закрытия доступа по IP вы сможете авторизоваться только с указанных
IP-адресов.

![](./img/image37.jpg)

Чтобы ограничить доступ по IP, перейдите в раздел «Ограничение доступа
по IP» на вкладке «Профиль». Откроется список разрешенных IP-адресов.
Нажмите на список или кнопку «Добавить», введите IP и нажмите
«Сохранить».

Чтобы удалить ограничение, нажмите на него и нажмите на кнопку
«Удалить».
